去咗撐警大會

屌拿星碼頭d 賓賓都大聲過佢地